喂，入黎睇睇，我忍唔住啦

我不嬲都唔係好鐘意開po
但都係忍唔住
其實做乜野呢
呢幾日又屌加泰集會，又話去就乜乜乜
唔去就係乜乜乜
我明國際戰線都係重要
你地係咪忘記左
兄弟爬山
我想講既係
Focus 番落去五大訴求
mon po 狗，五毛狗，三毛狗見到你哋嘅加泰post
只會話你睇下班傻系內訌啦
Focus 番落去每星期六日既發夢活動啦好嘛
唔好再執著有去加泰同無去加泰既人係點
先解決我地自己面臨既問題
有去唔代表我地贏左
無去亦都唔代表就一定輸
但的知再係呢個不痛不癢嘅話題討論落去
成個運動就會開始散
你睇，中大校長都比人出信屌啦
咁佢重係咪中大校長？
佢會唔會突然唔夠資格做校長？
唔會，就好似而加你地去左集會同無去集會，
國際會唔會因為一個集會放棄支持你？
為左一個集會反而支持班狗？
係唔會嫁
所以
香港人
反抗!

有沒諗過事實上中共是好撚驚, 場運動升級做獨立運動？

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

推

槍口一致對外

推阿，槍口一致對外阿
咪俾分化狗分化到啦

醒阿連登仔

兄弟爬山!
唔好比班垃圾分化到阿

唔好俾人分化到啦

解散警隊

刻不容緩

五大訴求

缺一不可

香港人

反抗

黑警